%===========================================================
% Informationen zur wissenschaftlichen Arbeit
%===========================================================

%% Anpassungen vornehmen
% Titel der Arbeit
\newcommand{\titelWA}{\LaTeX-Vorlage für wissenschaftliche Arbeiten}

% Autor der Arbeit: Nachname, Vorname
\newcommand{\authorWA}{Autor der Arbeit}

% Art der Arbeit: Bachelorarbeit/Masterarbeit/Seminararbeit
\newcommand{\subjectWA}{Bachelorarbeit/Masterarbeit/Seminararbeit}

% Schlagworte die die Arbeit beschreiben: Schlagwort1, Schlagwort2, ...
\newcommand{\keywordsWA}{Schlagwort1, Schlagwort2}

% Studiengang
\newcommand{\studyWA}{Studiengang}

% Matrikelnummer
\newcommand{\matrikulationWA}{1234567}

% Bearbeitungszeitraum
\newcommand{\timeWA}{01.01.2012 -- 31.01.2012}